將軍澳解款員遭𠝹刀割頸 送院後不治

點解死既唔係應該死既人

R.I.P

RIP

唉...

手足

因為而家中国窮所以多左人落黎打劫, 香港人有瞻都唔係打劫啦

圖右邊仲有兩隻更扺死，點解唔割埋個2隻?

黑警幾時先拉到人

黨鐵站有晒cam啦，atm位又有cam

RIP....

現場制伏左

香港版館長

比班藍絲 港共 黑警搞到香港冇哂規矩冇哂法治
犯法都有律政師出面幫拖 係人都落黎香港打劫啦 咁撚和味

情操高尚

係香港法官講㗎！

未fc 保持行車距離

似係, 新聞報左舊同事, 唔關錢事

Rip 個心好唔舒服 ，願死者安息

藍絲政見不合就殺自己同事，cls